絲打入 我唔知點解下面好痕

因咩解究。。。。。

念珠菌

用黑旋風啦

你r 咁即係痕啦 點解唔試下歐家全皮膚水呢

睇醫生啦

圖？

你講堅定流唔好嚇哦

你on9? 要睇閪圖自己睇av打飛機

巴打好波

沖涼反一反龜頭出黎洗啦

用愛膚堅呀

屌你我絲打邊有龜頭